Second degree 一問

請問有無巴打讀完一個degree之後打算讀多個？
定master 會比較好？

利申 讀緊health related 就grad 但係無license 既科
好想讀多個有license 既degree / master
求巴打指點 1516緊

Master

Public health牙

但有license 既master 無乜選擇..

medic 2nd degree
nursing, physio master

Gpa 僅僅過3 係咪可以收皮
爆唔到4 呀

medic physio唔得，nursing可以試

唔少讀non health related degree都讀到nursing master

physio 一定要first hon?